Het was een tegenstelling die beval hem zeer duidelijk aan haar moeder.
"Het is genoeg," zei ze, "om te zeggen dat hij in tegenstelling tot Fanny is genoeg.
Zij houdt alles gemoedelijk.
Ik hou van hem."
"Ik denk dat je hem," zei Elinor, "als je meer weet van hem."
"zoals hem!"
antwoordde haar moeder met een glimlach.
"Ik voel geen gevoel van pagingproduct inferieur aan liefde."
"U mag achting hem."
"Ik heb nog nooit geweten wat het was om aparte achting en liefde."
